%%% Copyright (C) 2018 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet
%%% «Programmer avec R»
%%% https://gitlab.com/vigou3/programmer-avec-r
%%%
%%% Cette création est mise à disposition selon le contrat
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\chapter{Solutions des exercices}
\label{chap:solutions}

\begingroup

%% Environnement Schunk simplifié pour l'affichage des réponses
\renewenvironment{Schunk}{%
  \setlength{\topsep}{0pt}
  \colorlet{shadecolor}{codebg}
  \begin{snugshade*}}%
  {\end{snugshade*}}

\input{solutions-informatique}
\input{solutions-premiers}
\input{solutions-fonctions}
\input{solutions-implementation}
\input{solutions-algorithmique}
\input{solutions-donnees}
\input{solutions-application}
\input{solutions-cli}
\input{solutions-texte}
\input{solutions-git}
\input{solutions-debogage}

\endgroup

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-engine: xetex
%%% TeX-master: "programmer-avec-r"
%%% coding: utf-8
%%% End:
